在戲院播國歌，比人鬧。係咪可以報警？

佢違反國歌法

起來 不願... 我每次唱都喊